而家D老鼠真係好撚醒

是咁的
岩先係房打緊機 老母無啦啦走入黎話廚房好似有老鼠
咁我就拎起支木棍走左入廚房望下

咁我個廚房角落頭就有隻窗 同有個放雜物既櫃
老母就話好似見到隻老鼠走左入去
所以我就將D雜物清出黎 同埋 用支木棍大大力打個櫃 諗住迫隻老鼠出黎啦(如果有)

點知打極都冇野走出黎 我老母就係度自己呃自己話咩應該睇錯
我心諗 老鼠都有得睇錯 可能係隻老鼠醒到識哩埋唔出黎姐

之後我就諗住搬開個櫃望一望 點知仆你個街 一搬開小小就勁撚大隻老鼠沖出黎
嚇撚到我即刻原地尖叫 跟住隻老鼠就由廚房隻窗走左出去了 好似跳左去格離屋

奉勸咁多位巴絲懷疑有老鼠入屋個陣真係要望真D 而家D老鼠真係好醒目

利申:住高層

小心老鼠啊咁多位巴絲

高層都有 on9

要搵鼠王芬~你唔係唔知呀~

2X樓

真

推

老鼠爬水喉好勁同好快

利申 屋企樓下大排擋，見過老鼠爬

嚇到我心都離一離

搭𨋢上嚟？

長沙灣

懷疑佢爬水管

多謝

格離屋多得你唔少

冇計 控制唔到佢跳去邊

究竟點解有人會覺得曱甴會恐怖過老鼠

老鼠識喺廁所爬入屋，所以住幾多樓都唔關事。
國家地理頻道都有講，有片慎入

應該唔係廁所入黎啦我諗 似係爬水管

我女朋友屋企個廳之前有個老鼠竇，生左堆bb 佢話瞓瞓下覺會聽到出面有聲，跟住佢搵人放左d老鼠強力貼版係個廳唔同地方，只要d老鼠走過就會痴實左。
第二日，幾塊板痴住成6，7隻，仲有一塊痴住一大一細 仲要識陏活生生
佢自己一個拎起放入垃圾袋清理左，勁撚到仆街，封左我女朋友做偶像

利申 廢柴，聽佢講都淆撚到仆街

嘩屌 B都生埋 好嘔心

用小鼠工具

老母有冇笑鳩你大叫

閂牆, 蓋上廁所板有無用?

利申: 驚, 但未見過

老母都叫埋一份

佢地好醒唔會入老鼠籠 so far最work係老鼠膠
放係見光位但佢地會經過既位 佢地係光位唔會諗太多野同聞黎聞去 想盡快跑入暗位 所以只要屋企人唔踩中 放光位係幾work (前提係老鼠會行既路段）

利伸：曾手刃4隻一家大細

鼠

我味搬之前都有老鼠，都系用番老鼠膠，成功捉到2大2細，但過左一年倒又有，好似醒左咁用膠都捉唔到，咁我就唔理佢，到依加搬左屋

利申 十幾樓，都唔佢點上黎

曱甴恐怖d

老鼠都驚

屌廿幾樓都有咁恐怖 如果我屋企有應該會嚇到屋企都唔敢番

自從蝗後就勁多老鼠
加上有don8真係會餵
呢d仆街真係要post相見獲屌獲

召喚豪dee

宜家D 老鼠籠/膠/板都唔太WORK

而家打算長期關唒全屋既窗

岩阿 而家仲有白紋伊蚊

D蛇蟲鼠蟻幾時全部絕種

公道講句
香港本身好污糟 基於香港人本身自私
你睇食肆環境已經養大好多老鼠
普遍門前乾淨 廚房污糟

街邊惹老鼠地方 政府部門最叻就玩分界線自保
有問題就唔關自己事就唔理
老鼠通街走

前排東張西望講鼠患 睇到香港人幾仆街自私

D老鼠變到好醒目

幸福邨?

哇廿幾樓都有老鼠

想知捉完老鼠要點處置？

唔係

好似有個24小時熱線
打去會搵人過黎幫你收屍

令我諗返起有套西片 講主角係獄長黎 有個囚犯係有上帝能力果套 話隻老鼠超聰明 清哂d雜物都會唔見左隻老鼠

真係好醒 本來我都諗住真係阿媽睇錯 諗住冇事

好彩堅持搬一搬個櫃

上個月去探呀婆 半夜係個邊訓係咁聽到有雜聲 以為自己聽錯再訓 過多陣直程比吱吱聲嘈醒 恐怖到 結果舅父用老鼠膠ko左兩隻[img](null)[/img]

我記得套野啦 叫Green Mile 樓主有冇睇過 可能好似套戲隻老鼠咁 離奇失蹤

比著係我實唔敢訓

屌，我都係長沙灣，好驚驚。你近邊區？

冇睇過 不過隻老鼠已經走左LU 只係有D擔心原來有第2隻係屋入面

保安道個邊 但其實成個長沙灣好似都多左好多老鼠

樓主竟然冇睇過

係，街市果面

近街市個堆燒臘鋪

早排有個FD比老鼠入屋我仲笑鳩佢
估唔到今次到我賴野

之前係街市個邊部LIFT見過隻貓咁大既老鼠

老鼠最愛係花生醬

街市果邊真係勁污糟

養返隻貓

好撚痴線

試過夜晚去天水圍某街市街市loading Bay 做野，啲老鼠千軍萬馬咁係我腳邊跑

如果隻貓店過隻老鼠 我唔會再想摸隻貓

支那01早幾日都有報

屌 好撚嘔心

一到夏天. 屋企有時有曱甴已經頂唔順

竟然有老鼠

反而屋企冇曱甴
我諗隻老鼠都係今晚岩岩入屋
平時屋企都冇野比佢地食

我住平台, 之前試過有老鼠 捉撚左之後一年365日都冇開窗乜滯

話說老鼠有第一隻就好快就會有第二隻

利申 初頭以為得一隻，點知有3隻

唔撚係掛
好不安

之前有講過

Jerry jai不嬲都醒ga la

岩先趕走左隻老鼠之後已經即刻關唒窗同關埋廁版
唉屌 好不安啊

我都捉過老鼠,
細老鼠每晚都會睇吓邊間屋成日冇人, 之後會叫大老鼠一齊出動.
原來好多戶都有老鼠入屋.

大老鼠好醒, 放兩塊老鼠板都唔中計.
之後有隻細老鼠入咗房走唔到.
買咗十塊老鼠板 放到一地都係,
再加上老鼠籠, 燒香墨魚干, 勁香,

唔洗20分鐘就出來. 踩中老鼠板大叫,
依家屋企窗外, 閘住膠板, 唔比老鼠入屋.

唔止老鼠 曱甴都係 識扮死

之前間屋有老鼠久唔久入來偷野食，捉又捉唔到，老鼠膠都引唔到，痴線

佢地同人共存左咁多年進化左唔少，我個隻仲識用膠袋裝野食拖走，不過有晚俾我發現左留低左個袋喺地 一熄燈又搵個第二個袋想裝野食 痴線

遲早識聽你哋講嘢

岩呀 老鼠籠係呢個時代已經無用 連老鼠膠都識避開

屋企樓下晚晚都見到有老鼠
好怕佢地有一日會上黎

你出廳望下

有既話你會見到啲電線網線咬斷同埋會有好多老鼠屎

唔好入廚房

痴線咁恐怖
如果凖備屙屎時爬上黎味比佢咬J

咬春袋

睇依個channel學野

擊殺率麻麻地喎
有D疾走同平衡好會無事
而且家居用會惹甲由

D老鼠一定識聽人講嘢
仲醒過人囉
人都會踩中老鼠膠
但係冇老鼠會踩落去

其實係兩樣都好恐怖

長沙灣好多

週地有老鼠屍

大慶出名污糟 但我成日食

老鼠膠最好放係場邊 好易捉到

究竟點解有人會覺得老鼠會恐怖過曱甴

住得高 多唔多曱甴?

驚曱甴多 d 老鼠好得意

隔離屋多謝你

屌 樓下有告示話要滅鼠

大佬啊 你唔好咁癲啦

醒目在咩野？
你諗住打到啪啪聲就可以引到佢出黎？

垃圾屋

竟然仲未有人講養貓

想知係咪真係work

因為你蠢啫 傻閪

係啊

屌，我都係

隔離post有講

我用開硫酸殺老鼠

試過打開食肆後巷嘅渠蓋
大大嚿油瓊住咗喺個沙井入面
啲小強多到
唔明點解食肆後巷污糟到咁

好彩樓主趕走咗佢
佢喺屋企入面死咗嘅話
嗰陣味真係臭過鹹魚

廚房啲窗已經無開好多年

唔敢想像冇發現到既話會變成點

屌試過放係廚房門口自己踩中
btw老鼠膠真係好work 大鼠細鼠都痴中過

公屋?
利申公屋撚
好撚驚

系你老母咩 低你死

可能已經進化到上緊連登mon緊呢個post

以前做野果度晚晚老鼠放題
因為附近太多食肆
用晒老鼠板 老鼠藥 石屎封老鼠洞都唔掂
講到尾都係清潔最重要，日日拖地掃地，垃圾唔好放過夜，食物要密封儲存或放雪櫃

屋企長期冇野食 都走入黎

有d街市養成堆貓
你有餵飽佢都唔見有點捉

我舊時隻貓曾經成功提過一隻細既，但之後養耐咗聽屋企人講隻貓唔識捉仲會同d老鼠玩